呢個世界有無機會變返高息

俾美國咁印銀紙法，d靠食息既老人家好慘，政府又不停推高通脹